一人一首好聽英文歌

我先

Too good at goodbyes

Sad song - we the kings

Avicii waiting for love

nothing gonna change my love for Angela 方大同version

Pete Yong, Scarlett Johansson - Clean

xxxtentacion - fuck love

Butterfly

idontwannabeyouanymore

好正
以前睇忍豆風雲game play d 人好鍾意用呢首歌做bgm
勁好聽

We the kings 仲有人聽

Have it all - Jason Mraz

the velvet underground - pale blue eyes 仲有 Sunday morning

hero

hymn for the weekend

Over My Head (Cable Car) by The Fray

Lost Stars

mystery of love
Stitches
In my blood
Wharever it take
Back to you

christina aguilera - hurt

Officially missing you-jayesslee

Colour of the night

I'm Yours

Lion - You're Beautiful

All time low - therapy

Frente! - Bizarre Love Triangle - YouTube

Gucci gang

wish you were here - pink floyd

Faded - Alan Walker

留名有人話baby

Loving is Easy

Lost stars

Happy birthday to me

back to december

Pretty - The Weeknd

得罪你？

It ain't me

bad day

2002 - Anne Marie

mad world

師兄識貨

冇
我以前都中意 We The Kings

2009隻碟之後冇留意
原來出咗咁多新歌

Too much love will kill you

Westlife- my love

Eason Chan - Aren't You Glad

Let her go

here comes goodbye — rascal flatts
casualty of love — jessie j
unless it’s with you — christina aguilera
weight in gold — gallant
gravity — sara bareilles

仲有好多

冇啦依家 冇人知佢地啦

Hate will never win

never gonna give you up

點解冇人講john mayer- new light

Ching 有聽 ?

有
Who's gonna walk you through the dark side of the morning?
聽到心裂開

Perfect

Ed Sheehan : Photograph

Tori Amos-Silent all these years

正
聽完好正能量

Photograph

innocence

time to let you go

Lisbon - Wolf Alice

Don’t look back in anger

Rappin' for Jesus

Ed Sheeran嘅All of the stars

Trademark-Only Love

Hymn for the weekend - coldplay
Never too late - three days grace

sound of silence 冇人講

識野

2002
psycho
stargazing

呢排好鐘意呢首
估唔到zac efron識唱歌

hotel california

Half the world away

ocean eyes-billie eilish

stars fell on alabama

Another love

非常建議你成隻ep聽曬，呢隻首首都好高質
隻ep 叫stargazing stargazing就係佢第一首歌

Timbaland - Apologize

One day

Careless whisper

Lost star

No promises

The Click Five - Don’t let me go

Air Supply - Making love out of loving at all

Will he

million reasons

21 guns

Always on my mind

Give me therapy, I’m a walking travesty

All We Do by Oh Wonder

啲lyrics真係心裂到爆炸

Stargazing 都好撚正 管弦樂團個version仲正

The man who can’t be moved

Radiohead - Creep

黎多首 Hail The Sun - Relax/ Divide

Fake plastic tree

Kygo
Stranger things,it ain't me,remind me to forget,stargazing,this town聽極都唔厭

Love yourself

Only you - zara larsson

One more light - Linkin Park

you should see me in a crown

These days😍😍😍

Scared to be lonely
係有段低潮既時候好鍾意聽 因爲個時自己曾經對一個男人好自私 而首歌正正講對男女因爲孤單而成日關係拖拖拉拉

覺唔覺得一啲歌正正好聽之餘 都覺得代表到自己 唱緊自己既心情

近排最愛

astronaut

R U mine

To find you

I want to break free

Hotel California

你係我Ex?😂

又聽緊

佢首six feet under同bored都好正

1-800-273-8255

Something Just Like This - Coldplay

Can’t Help Falling in Love

我啲歌

Alicia Keys - You Don’t Know My Name

Coldplay - Viva la Vida

想像唔到有人唔中le首歌

how come how long
a whole new world
we are the world

Lauv-chasing fire